阿活入一入嚟

我唔知你真心定假膠，但係成日開D膠po ff自己有車真係好撚煩好討厭 曬鳩哂D時間 有病就睇醫生啦 一係就比心機搵錢買㗎錢7揸下，咁先起碼叫識少少乜嘢係車
唔好成日膠po就見你鳩up，汽車上少少技術野嘅po就唔見你至得㗎

上網上到你咁認真?

你理得我開膠po姐
唔鍾意睇我啲po咪唔好睇囉